打機都不忘文宣

其實我地同外國其中一種連線係打機或者youtube嗰啲國際性嘅網站
我地要將啲暱稱、Status改晒做同場運動有關
咁無論打機定就咁掛機都會有外國人見到
甚至係平時唔關心社會嘅毒撚或者中學生都會心生愧疚而留意甚至支援
效果唔知好唔好
但咁低成本真係冇理由唔做
叫曬啲朋友做
尤其唔出嚟嗰啲

推

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

岩

唔好屌仲有冇時間同心情打機呢點先
事實係真係有好多人喺屋企喺街會打機
Even會出嚟嘅手足

呢個情況 我真係冇心情打機

每場lol一開始我都會 /all 光復香港時代革命

但真心現實嚟講好多人有
我登一登入都見到好多人online

咁打機都可以令自己放鬆啲嘅

唔想知住

以後都會 good idea

唔想知咩

玩劍盾已經見過光復香港時代革命，警嫂水炮車之類既名

我手機id叫黑警判官

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
最新：美參議員Hawley出聲

英國 Lord Hogan Howe 出聲（Luke de Pulford代出）

英國Sir Malcom Rifkind, Lord Alton, Baroness Bennett出聲

英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

改啲其他地方嘅人都會明嘅名會更有用
好似Twitter咁
Reach到Twitter reach唔到嘅嗰種人啊

唔好搵有中資果d ac都比人封埋

呢啲要靠大家自己判斷有幾敏感喇
LoL台服應該ok掛